why極端天氣下 而家唔係應該好撚凍咩

我地全球暖化撚又贏

因為我日日同黑絲港女摩擦發熱

全球暖化牙